覺唔覺打邊爐淥公仔麵好撚反智？

如圖。

人哋淥公仔麵關你撚事?

樓主係同事 點無關佢事

秒咗

四眼被告暴動
你食住人血饅頭坐喺運頭塘搞分化？

四眼比人告暴動 四眼係冷氣房食出前一丁

唔通放米？

一鍋堂屌打晒d邊爐黃店

美國冇得打邊爐架 傻閪

可以 粥底火鍋勁正

你又食過？

佢office係九龍灣

美國人咪扮食過

間野2015先開 你二十幾歲讀中學？

咪悔辱個健字

你內地新移民 比同齡學生落後五年進度？

2x仲讀緊中學

打邊爐食先正
撈埋個湯底
溝埋d肥牛豆腐一齊食

我地辦係運头糖

on9 成個湯底都係出前一丁陣膠味

我2008 a-level

所以我分開煮一丁再打邊爐

你食豬肉仲弱智

咪玩，你蓋青同學

直接用出前一丁啲味粉開個湯底黎打邊爐正好多

係咪因為條友覺得公仔麵+打邊爐湯底好正
反送中之前我藍家樂邊爐都好鍾意食番茄湯底米線

顯示更多
你內地新移民 比同齡學生落後五年進度？

D牛冇用沙爹醬炒香 咪柒

冇火腿醃列 牛肉同肥牛

條撚樣勁撚智障

沙牛麵個湯唔係沙爺湯黎架 傻閪

想知打邊爐沙爹湯+肥牛+一丁同早餐沙牛麵有咩分別

你一落freeway就炒車

沙茶=沙爺

我見住

傻閪

細蚊仔先會打邊爐食丸

勁肉酸

五毛認證 冷處理

覺唔覺將出前一丁叫做公仔麵好撚反智?

烏冬正啲

意粉仲正

Agree

吸晒啲湯味

Ching識貨

韓式部隊鍋都係咁

雞哥痴左線

無乜問題 打邊爐放公仔麵其實唔差(辣湯仲正) 純粹個人喜好
就好似我都成日唔明兒登仔點解慘到要叫雞破處 但我都唔會judge

覺腍啤啤有乜好食
利申落開韓國年糕

哎吔，俾你講左添

我覺得淥午餐肉反智啲

麻辣湯底入哂味

唔覺喎
但覺樓主on99

有啲人淨係食料唔夠飽
點都要食返啲飯/面

咁無理由打邊爐仲要煲飯掛
打邊爐就係想因為懶 做少啲準備功夫
咁未整個麵食囉

Btw唔明點解碌個面都要比人屌
通常都係食到尾 個個都差唔多先碌
又唔會影響到你嘅

除非佢一開波就碌姐

佢一開波就碌

點睇風ching整沙嗲牛

覺得樓豬問個咁撚戇鳩嘅問題反智啲

條友似mon post

你柒咗，四眼拎嚟掉的

點睇四眼哥哥食個飯都要擺哂野影相

最撚鐘意淥公仔麵， 以及午餐肉， 有呢兩樣嘢已經得， 所以我好少打邊爐， 食餐肉公仔麵得啦。

嘩 見你斯斯文文真係睇唔出你係熱狗

世上只有想不通的人，沒有走不通的路。

世上沒有絕望的處境，只有處於絕望的人。

如果連你都放棄，香港還需要說什麼未來?

因為，世上只有我們是香港人。

九記

你老母就弱智
屌 原來條傻仔成日開膠post 仲要抄鳩人地個post
煎了牛排吃

公屋窮撚想學人煎牛扒

咁大個人驚咪自己分開滾左個面再掉入去囉
你咁講去荼記食面咪又係食膠

食乜撚關你柒事?

同朋友同事打邊爐準備定咁多肥牛
呢個一定係好好既朋友
唔好話一丁麵 你淥杯麵都OK

唔食出前一丁邊有力發動圖書館戰爭

我真係接受唔到.個d 油煮晒出黎
成煲湯雖然到落麵個時都唔方清但我唔會再落野食

唔淥不如唔好打

淥烏冬

有冇人知一鍋堂啲丸係咩牌子勁juicy好高汁